Zadanie 36:
    Stwórz program obliczający równanie kwadratowe (http://matematyka.pisz.pl/strona/54.html).
    Na wejściu użytkownik podaje wartość zmiennych A, B i C,
    a na wyjściu wypisują sie odpowiednie komunikaty o wartościach x1 i x2 lub x0, a także wartość delty.